【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (65) 廢鐵黃金！！！！

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

黃金sir/體能教練/最強暖男外援
黃淦（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

一路順風

表白啦仆街

黃金蛇=連登仔

Dllm

谷鳩氣啊黃金

廢黃金

請問點寄刀片俾黃金

垃圾黃金

黃金仲有個地方未去

泰國 長駐

家瑜好撚靚
屌你黃金一路順風

廢鐵

......

好蠢呀黃金

今個 post 又幾快爆？

Diu

死廢鐵

屌

Dllm黃金

做慣兵

屌你一路順風

屌你老母啦大將軍
人地中門大開喇

屌你黃金

廢鐵sir

真係廢鐵

想問平時力圖叫果問炸雞pizza係邊間
炸雞好似幾正

仆你個街唔友誼永固就一路順風
力圖都爭氣 幾時到你爭氣呀廢鐵

屌做乜鳩

友誼永固
一路順風
屌你咩黃金

破紀錄

拖咁耐唔表白

LM

頂你咩一路順風

屌你 一路順風

黃金你真係冇用~~~~

一路順風你老味咩！

廢蛇

屌黃金就推得最快

憑實力單身

真係憑實力單身

好廢呀

dllm黃金

妖 死廢鐵

垃圾

咁快又爆

一路順風 友誼永固

屌你啊
一路順風

黃金繼續做廢鐵

黃金有冇咁純情呀

黃金，不如你唔好叫黃金喇
叫廢柴啦

吊你咩一路順風

拎把刀嚟 想殺咗黃金

屌你老母 一路順風 ！？

又爆POST

我屌你老母呀廢鐵

一路順風 咩事呀黃金

廢鐵一年後都係咁廢

On9仔
上撚埋房啦 屌

寄刀片啦屌

食屎啦黃金 成碌木咁

仆你個街，友誼永固，一路順風

屌你黃金， 一路順風

我都想攬黃金

最後去既地方唔係泰國掛

屌喇星
今次一路順風

過咗成年都係咁垃圾廢金

分手後一分鐘 便有後悔聲音

屌！

黃金 我立即
屌你老母

又推爆po

屌你又一路順風！！！！！

吓

又想幾分鐘爆po呀廢鐵你！！！

友誼永固

一路順風

屌爆廢鐵啊

廢鐵！

黃金蛇一出場就爆post

黃金

哦 吓 屌

憑實力保持單身

比黃金激死

喔
下

佢再毒過連登仔好多

我屌你呀廢鐵

屌你垃圾廢鐵！！！

啲膽練左去邊？？？？？？？

友誼永固 一路順風

黃金係咪驚真實老婆嬲

屌你廢鐵 得番一節咋

我都吓撚咗出黎呀廢柴黃金！

一你老母

一路順風？！

屌你老母

黃金可唔可以唔好咁好笑

又要準備屌爆post

屌你 一路順風？

stephy 做兵

黃金幾時安樂死
廢到嘔

班主果然最好

可以攞去回收喇廢鐵

屌你老母真係谷鳩氣

屌你老母個黃金仔

好廢呀黃金
哦

友誼永固後 又一力作

廢鐵好煩，收皮啦

廢鐵屌你老母

dllm呀一路順風

屌你廢柴去左成年練膽都無柒用

黃金真係爭唔落

喺呢一刻 黃金高潮了

難聽過粗口

on9

永遠都唔肯講出口

黃金。

一路順風？？？？？？？？？？

黃金:總結 進度良好

係咪差泰國未去
最後泰國見

友誼永固
一路順風

黃金教你咩叫憑實力單身

廢金屬

又話練完膽就表

最強兵種黃金！！

谷鳩氣

屌咁多年都仲係咁

家瑜比哂位又唔上

黃金（四字成語大師）

黃金蛇

CY 都話終於生性呀
黃金sir你……
我真係恨鐵不成鋼

又俾條廢鐵搞到爆post

頭先數返每個仔啲回憶片段喊到我

咁都驚

如果唔表白我會有個心結

黃金我屌你老母

一路順風屌你咩廢鐵

未入家瑜個西

屌你老味一路順風

家瑜真係好慘

友誼永固，一路順風

抵你單身咁耐

黃金真係安樂死咗佢算啦

黃金比人屌左幾多個post

死廢鐵
一路順風

黃金sir本體係成語字典
一路順風我dllm

黃金->廢鐵
再廢係咩？

黃金醒呀黃金

我屌你老母一路順風

屌你個黃金 想一嘢打爆個電視

正廢鐵黎

屌你咩黃金

我都想知

一路順風
好辛苦啊屌

下？噢？
Retarded lol

黃金蛇真係

你係咪每次都只係識講4個字呀

咁我講4個字啦: 屌你老母

係咪想5分鐘推爆post？

抵做死一世兵

友誼永固
一路順風
寫紀念冊呀？

憑實力單身x2 combo

黃金蛇憑實力單身

抵你單身

哦 下

友誼永固後就一路順風
黃金好嘢

垃撚圾

上個 post 10 分鐘
未夠快

萬人齊屌黃金sir。

仲有一節 期待吓

打一世飛機啦on9黃金

冇進步過

屌 恨鐵不成鋼

學咩人做黃金 叫廢鐵啦屌

到底係進步咗定退步咗

黃金唔配擁有家瑜呀
咁Q廢完全襯佢唔起

屌你老母一路順風

黃金你食撚咗屎？

廢鐵繼續友誼永固 一路順風啦

黃金真係好廢呀

再唔追真係blacklist呢個編劇

屌！！！順條毛呀

黃金想廢到幾時

友誼永固一路順風
中文堂咩廢鐵sir

黃金啊

又要連爆幾個post 屌黃金

未一齊點分呀

妖練左一年膽都係咁廢

跳咁多傘冇撚用

阿King、King妹、魚仔，全部都勇敢過佢

拖到最後一節 垃圾黃金

一口氣推七頁

笑死
一路順風

屌咩 一路順風

新金句一路順風

一路順風
真係寧願你安樂死

連登追女

連登又群情洶湧

又係黃金推PＯ大法

俾晒機會你又浪費佢

黃金係咪又嚟屌爆post

追唔到post

上啦屌你
女神投懷送抱都唔要

一路順風？係咪想破紀錄5分鐘爆po

你講埋你句友誼永固啊笨垃圾黃金

寄去九展代收

石修唔識教仔溝女

屌你老母 搞咗咁耐又係一條廢柴
廢到笑咗

黃金：泰國見

個post又準備被推爆

廢鐵不如切撚咗碌鳩算啦 仲話自己係男人

黃金
你不如唔好叫黃金
索性叫廢柴啦你

黃金蛇係咪gay?

丁咗黃金蛇未

又要diu爆個post

下節快啲追出去表白

廢鐵！！

一分鐘推咗7頁

屌你老母黃金

廢鐵sir！！！

好廢啊佢

一你老母呀我屌你老母死廢鐵

條女主動咁多次，你係咪男人

痴線

電視機都打爛

一路順風
友誼永固

阿sam wiki應該會比人加呢兩句落去，被網民圍屌金句

AK真係出完

唔想再聽到友誼永固、一路順風

上聯：友誼永固
下聯：一路順風

屌笑撚死

一日黃金兵，一世黃金兵

正一廢鳩

屌老母 一乜鬼路順風

最後一節喇
啊傾仲會唔會冇打波場面

屌 黃金仔

廢金

無腳（第三隻腳）嘅雀仔

屌廢鐵最正
一refresh 多6頁

又屌多一輪

谷鳩氣
響屋企勁大聲屌出黎
一路順風？！

7-8mins

破記錄

抵你一世做兵牙

毒撚黃金係咪攬一攬就扯晒旗精蟲上腦

搵人殺咗佢

廢鐵一年都係咁

身為男人都想打鳩黃金 咁好機會都唔把握

Dllmch死廢兵

出去修煉一年都仲係咁，點搞啊黃金

黃金冇撚用

屌你老母啊廢鐵
條女都主動左,過撚左咁耐都仲係廢

黃金知道自己係gay未？

黃金 不如你唔好叫黃金
索性叫嚿廢鐵算啦

我覺得黃金真係應該比鱷魚咬死算

屌你啦廢鐵！

屌！！

@girlfriendwestface

setter set得咁靚，手都唔舉下黎殺

屌，你地咁撚快點追po

黃金sir收緊兵

黃金 關定IG留言啦

Cls 11頁

黃金頂你個肺部阿

垃圾到

廢鐵廢鐵廢鐵

思疑黃金仲係青頭

肥仔count緊幾耐爆PO

黃金：my pen is blue, my fd is you

呀黃金,不如你唔好叫黃金
索性叫廢柴

有機會

一路順風 頂你

打爆電視機

快撚到

屌，黃金咁撚冇用架，家瑜擺明等你都唔上

友誼永固

準備要破紀錄爆post

cls

黃金你爭氣啦屌

好撚廢呀

真

廢鐵永固

一路順風?????

黃金長期拜年mode

好少留言 黃金真係

屌你黃金！
尋晚嗰集就友誼永固
今集就一路順風
直接表白得唔得啊！！！！！！！！！！

你無咩想講?

哦... 一路順風...

.....

會唔會太垃圾

推

泰國見

屌黃金都一個post

嬲死我啦！

好谷氣啊啊啊啊

留名睇啱唔啱

黃金的成語動畫廊：
一路順風
友誼永固

友誼永固完今次一路順風 黃金真係憑實力單身

黃金注定一世單身

真係垃圾

一路順風真係笑死

尋日友誼永固
今日一路順風
睇到好嬲呀

真想穿過螢幕揍他的

係咪要破紀錄

我都想俾家瑜攬

樓豬開定６６。。。。

又唔表白

黃金呀生性啦

一路順風咩事啊

一出廢鐵即刻推鋪勁快

1分鐘14頁

Good

屌 正廢鐵

個膽練咗去邊呀

黃金蛇究竟有幾廢

會唔會咁多年，黃金已經唔再鍾意家瑜

九餅

又話練膽 都冇好過

廢鐵都可以再用
廢物就啱喇

開定多一個po啦

得返15分鐘走去講一路順風

教咗方力申

泰國見咩唔通

屌你老母啦

最後一個地方係咪泰國

醒醒定定你仲未去既地方係泰國呀

又係因為黃金爆po

CLS點解老咗仲靚過以前

啱呀
應該去瑞士唔好返黎

廢兵

如果依套野有幾季
一定會有勁多Bobby同阿King既BL情節

一路順風？？？？！
廢鐵

乜撚野一路順風呀！
去左咁多地方都未練大膽
比鱷魚食撚咗算啦你
定其實廢鐵係gay中意班主

睇到寧願家瑜同牙傾

唔好等佢啦家瑜 一路順風都講得出 激死人

好似高過193

你練咁耐膽係做乜撚野

腰張開到180度流哂水俾你入都唔入

應該係
先頭郁都唔敢郁

準備到你。。

洗咁多錢練完膽 一路順風??????

黃金你都係安樂死死左佢算啦我屌你

屌你廢鐵
睇到好嬲啊

最後要去家瑜個心到

黃金大將軍

垃圾>>>>>>廢魯>>>>>>>>>>>>>>>>>黃金

屌，廢鐵拖撚哂d時間
我想睇其他人阿

玩夠未啊黃金

廢鐵sir又嚟料

又要屌足幾個POST

哦完 又下 仲要一路順風食屎啦

咪係

廢鐵我屌你老母

黃金jm9

Lm最尾直接求婚

又話練膽練咗咩返嚟

黃金真係好廢

黃金其實係咪想撚狗

黃金係咪有隱疾呀

其實黃金係gay

廢鐵真係好廢

垃圾黃金蛇

又友誼永固又一路順風

廢鐵你啲膽練咗去邊

最後一日了 推爆佢😂😂😂

其實金仔係咪轉咗基

最後一節一定係魚安

黃金sir恨鐵不成鋼

我都下左3次

又再on9
一路順風

一年後

黃金sir以前教中文？

石修點教仔

仲廢過條鐵 一路順風

繼友誼永固

一路順風

哂左幾多黃金機會啊你

做兵太耐 未習慣到

隻黃金

得返15分鐘 仲一路順風

垃圾黃金你個膽去咗邊

痴撚線 黃金兵係咪gay 有乜理由咁都get唔到

係咪男人嚟

黃金on99

太好東西無力佔有

一路順風我屌你老母

失去告白能力嘅兵

廢鐵你返瑞士安樂死啦

嬲到

友誼永固定一路順風9啲

1分鐘爆po

下一站係咪泰國？

屌柒黃金到完場

以為佢攬完會忍唔住架嘛！！！

左聯: 友誼永固
右聯: 一路順風
橫批: 全民做兵

好廢阿
渣ga

廢到

成個post都係屌舊廢鐵

廢金 送到你面前都唔識做

準備

樓主開咗新 post 先啦

屌你廢鐵

最後了

癡線stephy第2次開口仲一路順風死廢鐵

到底劇組要做到黃金幾廢先得

屌佢老母!!!

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅 黃金

9成內容都係屌黃金

肥仔一陣又嘈我哋推post，
但一路順風好難唔屌

哦？下？

cls1個廣告爆po?

爭氣啦

Ak有打天下啦

唔撚生性死廢鐵

可唔可唔以唔好拉咁快追唔切

佢開埋先

女神request攬攬你仲伸手出嚟握
當慣兵真係唔啱升將軍

下

再跳過鱷魚澤啦廢鐵

準備又屌廢鐵屌到1001

攬到黃金硬晒, 都仲係一路順風????????????

順你老母

銹碎

最後係咪要家瑜表白求婚

廢鐵蛇

笑死

黃金都唔係想做兵

黃金真係百屌不成材

一路順風我屌你呀

屌你黃金 咁樣對家瑜

開定新 post 先啦

廣告完先定依個報紙爆先

黃金
我依家正式屌你老母！

黃金蛇：身體健康 友誼永固 一路順風

黃金真係一pat屎呀！ ！！！！

兩分鐘半個POST

廢柴

屌你黃金爭氣啲啦

黃金：My Penis Blue~ Wanna try?

俾鱷魚食咗佢算啦廢鐵

正式結束

一路順風
友誼永固

下句

屌你老母

黃金會去秦國？

最後一節喇

廢鐵同廢魯搞gay啦屌

快啲去泰國啦黃金

tvb咩

cls 黃金 一路順風 推左20頁

黃金練完仲冇膽左

可能只係講句再見

死廢鐵阻住我睇力圖仔仔

黃金係想做冇腳既雀仔渣

真係屌佢老母

你班友係咪痴撚線一秒一頁咁推法

上聯：友誼永固
下聯：一路順風
橫批：廢鐵

襯廣告推爆佢

頭先專心睇冇mon po 賣廣告返嚟已經推咗個幾post

佢都係想破紀錄 5分鐘推完一個po je

黃金係咪攬完當贏咗？

黃金（推po神器）

ＣＬＳ推PＯ

凍撚死佢算啦！！

屌足一個po
肥仔又追唔切

推得好撚快

我估第三節之前已經爆咗

去完一年練咗啲咩膽番嚟

廣告完先定依個post爆先

最後一節

最後一節比個happy ending我
黃金啊

家瑜真係好主動

太老不了

去咗成年都唔敢表白dllm

乜撚嘢一路順風

準備破紀錄

喺街見到黃金打撚死佢

友誼永固
一路順風
屌你老味

爭氣啦黃金追出去啦

2分鐘半個po

得返一節
好唔捨得

邊到出過
Miss左

快d 1001

屌佢真係柒㗎喎

你返瑞士安樂死啦黃金sir

佢示範追廿年掛

上機前會講咩 ？

真係cls 10:23先一齊係咪？

一路順風你估流嘅咩

想問吓黃金蛇係撚緊家瑜定撚緊觀眾？

咩事推得咁快

一路順風，安心出行

夠膽就咁完

下乜鬼

黃金係咪同班主搞埋左

一句說話,一個post😂
一路順風

f5一次就一版

珍

咁黃金本身都硬

睇來又會屌到極速爆po

黃金好撚蠢 睇到嬲

黃金價格直線下跌

Best friend forever

求ig

其實呢套野真係幾好睇
講到現實生活要改變既辛酸
又見到眾人因為排球既改變

睇到好嬲呀

你都係俾䲔魚咬算

一個廣告10頁

屌你老母廢金

今季無 唯有期待下季

on9 做到咁出面都get唔到

可唔可以俾返波傾我

有冇4分鐘就爆咗個post

Diu nei wong gam

呢個post係專屬屌黃金
呢隻廢鐵兵
幾十年都做兵

應該最尾係秦國表白啦

上facebook再屌9佢

毒撚係咁上下

仲有一度要去邊

仲有10mins ja

好廢呀搵番班主啦

廢鐵想點

真係寧願編劇寫黃金係瑞士凍撚死咗算啦

屌你廢金

On9黃金

肥仔追唔追得切

屌黃金黨

最後一節表白啦無下季啦

係屌左廿頁

憑實力單身嘅垃圾

屌你廢鐵去完練膽都唔表白

最後一個地方一定要係秦國

屌你老母睇到躁撚咗

一有黃金就推得咁快

咪去送機死廢鐵

垃撚圾黃金

最後15分鐘

因為廢鐵

我以為會講"我未去你個心呀"

gym room

我屌你個一路順風啦

又準備屌爆個post

泰國見啦

可唔可以講 我想屌你

係三版好癲

今集幾多個post

嘴佢啦仆街

得返一節 黃金想點嫁

屌佢老母味廢鐵！！！

打死黃金啦

全部都係屌廢鐵㗎啦

1分鐘18頁

黃金Sir係咪想破上次記錄爆po

黃金應該比家瑜lin死

黃金依家吊高嚟賣

屌佢老母

一個POST都差唔多

憑實力廢鐵

生性未啊廢金

下節有冇橫批

Dllm廢金

屌黃金sir廢鐵屌左一個post

屌咗咁多版

妖
一乜鬼野路順風呀

黃金真係好爆，兩次都睇到屌左出聲

一路順風
廢鐵真係好垃圾 又話去咗練膽嘅

一個廣告 30頁

肥仔咪一齊推緊屌緊
chris2表示黃金你唔食我想食呀

14K

算啦黃金你去返安樂死啦

廢鐵你直接去安落死算啦

屌你唔係最後無一齊啊嘛

如果最後都係冇表白我會好辛苦

班主返黎未

10:28
之後就播歌

CLS

得番最後一節啦 你同得一路順風！ 廢鐵！！

自己返去劣自己條撚啦佢

女主角係stephy應該真係會嬲
Stephy既真係太特別
至少係我90後果一代男仔讀緊中學果陣真係好迷戀佢
最慘係佢依家仲係同果陣既stephy無咩分別

38歲A0表示好寫實

家瑜deserves better

好緊張
最後15分鐘

練膽練咗啲乜

+1

可能唔駛5分鐘

牙傾話今晚黃金唔去馬牙傾就行動

一路順風
搵唔到路入女神心

去搵返班主算啦垃圾黃金

過左咁多年都係咁

要開定啦！

Push so quick

係咪要講泰文表白

廢鐵始終都係廢鐵
練膽練左咁耐都仲係廢鐵

廣告之後應該要開另一個post

愛.無膽 by 黃金

黃金一句
推爆一個post

黃金壯膽出櫃？

仲有直播

推得咁快

最後一節
黃金變帛金

垃圾黃金 你唔上我上呀

憑實力爆post

Cloud BB

痴線應該破6分鐘記錄

廣告未完 個post就完

屌足一個廣告時間

黃金爭氣啦

嬲到癲

廣告都推到一個post
係咪viu劇最高紀錄

一世做兵好啲

開多兩個po

推post先

唔好跳鱷魚潭, 跳樓啦

好似會再出 有幕同Edan一齊

頑石哪天變黃金

離撚譜呀黃金

why not both得返一節仲唔表白

唔識do

要破紀錄

屌柒黃金大會

下次講乜

吊黃金專用post

成個post 都係屌廢鐵！

同求

黃金sir唔爭氣

好唔捨得
最後一節啦

佢個心到

恨鐵不成鋼

真憑實力單身

一個廣告就推爆

橫批：廢鐵

cloud

Locker又出現，真係周圍都係

黃金條廢柴

肥仔有無幫手屌緊黃金呀

我唔要起歌呀痴線

開始！

好廢

發夢啦

陣間造星
2分鐘爆一個Post

屌又魚安

快啲養佢啦

想睇黃金啊！！！

閪始

season 2 先一齊？

屌你真係魚安

魚安

又閪始

下？
哦
一路順風

垃圾黃金

黃金練咗咩膽返嚟

走啦安安阻住哂

即係陳安立老咗就俾你飛啦

一F5 就係多6 頁係咩事？

廣告都去廿頁

吊又魚安

黃金有將軍都唔做要做兵

屌個前奏！

又魚安

成語動畫廊呀？

愛情動作片

要開定66!!!!!

又係魚安

黃鳩sir 戇鳩個鳩

不如黃金同廢魯一齊啦

都估到係魚安

魚安安

屌 我想睇波傾啊

秦國偶遇 表白 完！

唔想睇魚安

喪屍片

年度最佳派卡金句
1.友誼永固
2.一路順風

柒安契魚

嬲

成年冇見 講句一路順風

又黎魚安

屌又閪始

又起歌 又終於有閪屌

蟲蟲已成condom

作為迷雲黨一員

On9仲魚安

幫手推爆

快啲表白啦

屌你最後一節又魚安

又起歌

完左啦？
黃金

屌爆魚安

唔得

魚安你老味

屌魚安

屌 睇到黃金仲嬲過見到死廢魯

最後一個地方去廢鐵回收站啦屌你老母垃圾黃金

都係留翻家瑜比我算

仲要畀黃鳩同安安晒時間

屌完黃金屌魚安

ian搵hera睇愛情片啦

仆街，入左門

屌 我要睇力圖呀

屌 魚安就得 金瑜就冇結果

唔想睇佢地

我要金瑜

屌 又講佢地 點撚樣呀

依對係sweet既

得返15min咋喎

開定post la樓主

係咪呀里！！！！

3分鐘準備爆po

波傾啊

Cut魚安喇
冇時間播黃金

唔撚想睇魚安呀

傾妹請食波餅

又正式閪始
唔知曉華睇到呢幕會點呢？

Ian

安安套衫著咗幾多年

32 咋 #jable#Lm2

力圖幫手教訓下黃金啦屌

唔撚想睇呀屌

又閪跳，講金瑜啦

竟然講番魚安！？

陳曉華？

一起歌就知咩料

唔係想睇呢對呀屌你！！！！！！

金瑜呢！！！！！

波傾呢！！！！！

扑左未

下呢pair

屌黃金都屌一個po

我要睇金瑜呀！！

我唔要睇
開始 開始有閪屌

依家係魚鹿

又係佢哋

我要家瑜黃金

唔要閪始呀
要金瑜呀

屌最後一節又要逼我聽開始心跳

咁stanly最慘

兩個造左愛未

cls快到

開始~

嬲豬

屌
真係魚安

黃金你真係廢撚到仆街

垃圾金

我想睇波傾

安安

閪恥 閪恥有曉華

個波飛左去邊

搵新隊友了

唔想睇呢對 返去金瑜線唔該

咁快最後一節

牙魚走音：係呀，買啦～～～

力圖！！！！！！！！

唔想睇魚安呀

又就嚟爆po

大結局都仲要閪始

啊里呢

妖 又係魚安

唉黃金痴線

魚安又哂air time

對唔住 我都係想睇打波多啲

咩料

仆街過哂廣告都未撚嬲完！

阿里？

我要黃金上啊

包波一流

癲佬

做教練？

同阿里打波

新魚仔

搵新血了

黃金好廢

屌啦
最後一節要睇閪始

條魚好撚gay

最尾都係要出魚安贈下興

搵新人

最後一節有冇波傾呀

波 > 女

學家瑜

分手啦

第一次見魚著短袖衫

荒山野嶺去廁所

1001未

基魚

痴漢

大家準備屌成個po

搵人入隊

波傾

好 gay

起歌！！！！！！

好唔襯

仲有15分鐘 牙里出場未

痴線三分鐘爆post

Gay佬mode

咁樣招人？

搵新仔

條仔好正！

為力圖鋪後路！！！！！

唔想睇魚安，要波傾

你第一日識佢都知佢好鍾意打排球㗎啦嘈乜鳩

開始吸新血

變家瑜咁猴琴咁搵新仔

魚仔變左家瑜

梯隊來了

魚仔gay㗎

牙檸唔好做啦 我養你

有梯隊了

轉gay

on9黃金

Gay

牙檸好慘

死開啦
魚安

搵接班人

人地魚仔澎澎聲追到安安

叫黃金學嘢啦

又走起打波，學家瑜

呢到邊到嚟 好靚
求地點

喂俾番廢鐵條線俾我！

排隊啦dllm

痴撚線

4分鐘爆Post

啱啱個post？

咁招人

係咁搵人入加圖?

等緊啊里

招牙里入隊未

想睇波傾

牙檸

改名家魚

右手

我愛你魚魚

牙檸好型

條仔邊個？好大隻

一個一路順風5分鐘推爆左個post

新人了

檸

1001

壯大力圖???

邊個扮old seafood

仆街老細

黃金真係完咗？

又爆po

啦屎喇 比我睇打波啦

腦細

條仔

new record

好型啊牙檸

魚新>魚里>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>魚安

TIGER好型

契仔睇睇下幾好睇

Tiger做咗老細？

霸氣

4分鐘

城大反枱

唔通下代力圖？！

痴撚線呀檸